%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont
%%% soumis à la licence CC NC BY SA
%%% (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)


% rubber: setlist arguments --shell-escape --unsafe

\documentclass[Cours,12pt,sol]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}
 
\usepackage[tikz]{bclogo}
\titre{Suites numériques}
\auteur{M. Pelini, V. Ledda}
\reference{Mathématiques optionnelles}
\composante{Faculté des Sciences Économiques et Sociales - Université de Lille\\
Licence 1 / Économie - Gestion \\
Suites numériques - S2}



\usepackage{subfiles,array}
\usepackage{draftwatermark}
\SetWatermarkScale{0.7}
\SetWatermarkAngle{305}
\SetWatermarkLightness{0.99}
\SetWatermarkText{$\quad$Université de Lille}
\motsclefs{suite récurrente, suite géométrique, suite arithmétique, point fixe,  méthode de Newton}
\usepackage{pgf,tikz}
\usepackage{mathrsfs}

\usetikzlibrary{arrows}
\usepackage{slashbox}


\etudiant=1
%\nosolout=1
\affichepreuve=0

\usepackage[backend=biber,   style=science,    sortlocale=fr_FR, natbib=true,    url=false,     doi=true,    eprint=false]{biblatex}

\addbibresource{../../biblio.bib}


\usepackage[xcas]{pro-tablor}
%\usepackage{pro-tablor}

\setcounter{tocdepth}{2}
\begin{document}

\input{pagedegarde}

\subfile{chapitre1.tex}\pagebreak
\subfile{chapitre2.tex}\pagebreak
\subfile{chapitre3.tex}\pagebreak


\subfile{chapitre4.tex}\pagebreak
\subfile{chapitre5.tex}\pagebreak
\subfile{chapitre6.tex}\pagebreak
\nocite{archinard_analyse_1992,Arnaud2016,Dodge2007,Poulalion2004,Simon1998}
\printbibliography

\end{document}